點解和你Lunch個公海谷可以咁撚戇鳩

先唔講UN腳寶係唔係白卡人士，大家香港人無論你身體有咩缺陷，只要企埋同一陣線我都當你真手足，我好欣賞佢每一次嘅堅持，得返一個人出黎都繼續搞活動。

我想屌嘅係Group內嘅admin，好早前有唔少手足都提出過意見，關於活動地點/時間/形式/次數可以改變一下，務求令個活動可以幫場運動Keep溫。

Group內owner / admin 就口口聲聲想大家理性發表，但就完全唔接受任何聲音，演變到而家一提個David就禁言/Ban，就話其他人分化，初時其他手足好言相勸你唔聽，而家辣慶其他人，如果admin想搞好活動係應該理性聽聽其他人比嘅意見，或者你哋想保護返UN腳寶心靈，但咁做某程度有啲害左佢。

呢個group真係冇眼睇，成班小學雞咁，我講緊admin同洗版兩班人都係，和你Lunch呢個活動如果想搞好啲嘅話，我諗你哋都要反思一下。

希望推到比相關人士睇到，好好反省

推

push

link/圖？

其實david = admin

中環周柏豪咪就係david 囉

露鳥俠？

大j 個fd 無J

幫你push